今日情人節剃毛時不小心剃傷春袋...18+

咁今晚仲點做愛
如題...18+

我唔介意

喪狗bye bye

係連登apps嘅錯唔係我錯

咁洗唔洗bam?😅

g錯-_-

有咩留返同個官講

bam

我終於可以不再愛你了 終於可以不再想你了

尋日鬧錯左喪ching技窮

我會改 請不要ban我><

色狗bye..

樓主pin this

喪仔

我口水消毒

ok

一路好走

我可能扯不到旗 對不起。。

bam, reported

年初三赤口大家和和氣氣 和氣生財 和事佬和平萬歲

舉報咗

再見啦

推，bam

p牌仔你都要88了

想和你一起殉情

喪哥

喪哥千年道行一朝喪

我終於可以不再愛你了 終於可以不再想你了。。。
我地最新嘅主題曲

遊玩時開心一點不必掛念我 來好好給我活着就似最初

只期待後來的你能快樂..那就是後來的我最想的..

Quote圖唔會bam

擺低D J圖先好走

熱門師

樓上Bye bye

#31 樓主你都係

牙喪竟然衰係條撚到

我娛樂台前台柱 娛樂台大boss

BTW POST LINK係咪整唔走縮圖
之前自己試過但唔識點整走佢

尼采話殺唔死我的會使我更powerful

快D去站務台申請del post啦，仲講笑

有時冇縮圖 唔知點整

pussy仔先會做del post呢啲行為!

俾人bam吾巧後悔

即係下次條撚會更powerful?#

去搵連尼住say sorry!

唔好推啊。

咁大碌 扯左會幾大

連尼住嘅錯

傻9

88啦喪仔 唔好再色wendy啦

好大抽

係出到wendy生日po之前 我唔可以死

拜年比親戚見到 水清都唔洗了
姑姐叫表弟唔好同我玩咁多

估唔到你會咁樣收皮

年初三拜咩年

我唔會死

Rip

米推

連狗就咁del左個留言就算

貓狗大戰笑左
怕隻癲狗咬死貓

都話我娛樂台台柱唔會死
btw多謝admin

廢狗芝娃娃唔會夠貓打啦

喪仔無事果然勁

我係vip

喪sir

喪哥比左幾錢連狗..

wtf

我台柱冇左我娛台會大混亂

有咩問題

你有咩問題

想食下你條台柱..

咁都唔死

傻西你知唔知呢個台邊個話事

唔G

低汁

好看

我不願讓你一個人 一個人在人海浮沉。。

請你 不要到處狗狗 潮流需要狗狗

天灰灰 會不會 讓我忘了你是誰

Video unavailable